一人一個氹女朋友方法

成日激親女友，唔識氹人既我，好無助

攬攬

留名學嘢

好慘 女朋友同佢個女性朋友嗌交
我氹佢 冇幫口話佢個女性朋友 之後嬲左我

係咪真係人地錯先

I know that feel
經常發生喺我身上

聽佢講係人地錯 人地對態度對佢好差
其實佢個fd都幾港女性格

你又唔岩啦，幫手鬧兩句嗎

咁樣好似破壞佢地感情咁 好難做姐

餵野俾佢食

扮比卡超

請佢食腸
但唔係你條牙籤腸係洋腸

死港男冇撚用 唔係你錯氹乜嘢
[size=1]say sorry 先啦[/size1]

Say sorry冇用家，佢會話唔想聽

請佢食好野，十個有十個都得

秒經